突發！流氓國家民航局禁國泰參與示威人員飛內地線

DKLM

推

好大嘅官威

無得飛內地線係獎勵定係懲罰

支那真係好撚肉酸 冇一個國家咁撚小家

冇得飛內地線佢地仲開心啦

唔去仲好喎

國泰去歐洲都係經大陸 呢樣煩啲

你講得唔夠清楚
係飛機經過空域都唔得

其實唔駛去應該開心至啱

Crew心諗 : 終於有得飛R洲

唔好咩？

空姐一定好撚開心

西方國家幾時制裁中國航空公司，禁佢地飛歐洲美洲？

飛過空域都要交真係好小氣
玻璃心到呢

都唔知乜撚嘢共匪中文嚟，1999好難明

會唔會禁止因航飛越中國領空

係，太嬲

夠膽打多次

哩個好sad

到時歐美都唔撚使飛

獎勵嚟喎

推上去啦
太仆街
世界第二大經濟體
咁L 流氓

蝕住做？